★HK No IT]政府派$4000動用大量紙張，環保撚聲都唔聲.....

班友係真環保or假環保，心照

HK no 環保

仆街 屋企部printer壞咗 都唔知點印出來交
仲未計 好多人屋企仲要未有printer

環保撚可能叫大家唔好攞

啲紙整唔死海龜

環保撚

環保撚邊敢阻派錢

為左4000蚊連環保都唔要了